【新盤銷情】深水埗AVA228 暫沽46伙

由資深投資者盧華家族持有的深水埗AVA228，今日首輪開售82伙。據現場消息透露，截至晚上9時許，暫時有46個單位獲買家揀選，主要以開放式單位最搶手。

資料顯示，AVA228 昨晚截票，截收264票登記。而發展商是次共推出82伙供買家揀選，最平入場費折實價280.3萬元，屬近兩年來市區最細銀碼的項目。

冇宣布加推？

賣得哂都偷笑

又話冇人買既

個名咁似d番號

其他市區可能真係清晒 but 深水埗

睇過google map
結論：叫雞應該幾方便

飲燈汁都好近